有無人朝早10點幾已做完野？

屌 好悶呀

九點半做完

屌 想做下野都無野做

我 悶到出左去商場行街

老細係度 都要叫做standby下

但真係無野搞

上連登吹下水囉

前日已經做完

咩工?

工程相關。 office work
已經第二份工，又係咁

以前都試過行公園行商場

你會唔會係我同事

請唔請人

都未返到公司

平時係，而家多野做左

做地盤管工，
樓面起好晒做緊廊泥水

日日返去打完咭出去食早餐
返去上樓行幾層巡下進度又夠鐘食飯
食完飯訓到2點hea陣做下文件野又夠鐘tea
飲完茶又上樓巡個圈6點準備收工

返工返到懷念自己人生

成日食野好肥

有時睇彩數

唔洗 點 ot 已經好好

求介紹

有無ot 補水先？
咁講，除非搏升職加預左長做。如果預左走咪做50/60分算，搏條毛咩

冇補水
唔諗住長做
冇得避 ot
巴打，你個邊請唔請人呀，留 tg 呀

企硬即走囉
唔gur 咪炒

上星期五已經做完